交往烏克蘭女就人生勝利

這些機會

佳娜

貝娜細路女樣啲

美國女人呢

去白俄羅斯 女多過男
食女食到傻

no ball

180cm> only

機會不是我

又要高

身材正到

聽下就算

Taiwan, ok

只要你在烏克蘭，有午餐肉就有啦

咁瘦都咁大

只限高佬同本身夠FIT夠大隻，雖然對於連登仔無問題，
但係大部份170或者160以下港男就勉強少少，
會唔會牙簽堵大缸咁....

條仔開口埋口中國
咁鐘意中國唔留係中國?

鬼妹就係咁 港女太平

呢個冇咁正

就連支那肥中佬都溝到女
你話幾易

1, 唔好咬手指因為如果照顧唔好自己隻手點照顧我
2, 比較傳統 第一次約會希望男仔比錢
3, 男生要賺錢養家女主內教小朋友
4, 男仔要聽佢話+尊重佢style, 唔鐘意聽到唔得

如果呢幾樣野由港女講出黎應該比人屌死, 講到尾睇樣啦 好似佢咁靚呢4樣野對港男黎講easy job

香港都有鬼妹, 大家知嗎?

托哥條女冇人講？

鬼妹版支那婆都吹奏。。。

diu

得黑色同啡色

taiwan

南方人好慘 實矮
全球化下 北佬玩哂

佢地根本天生又高又靚女
身材都唔使點Keep，基因玩哂

黃種人就要後天勁努力

似假

已封鎖會員 - 加菲係隻狗

港男即時扯晒旗話無問題

有錢 你邊度都食到女啦

好正

人地南非白人嚟，同東歐唔同。
南非白人更加no concept

香港女人根本唔使講，內置八達通
2. 佢地希望第一次比錢，咁唔係好嚴重
可能之後會互相比下，依家唔清楚佢地文化

但香港女人唔出聲次次老奉男人比
唔比就屌鳩你祖宗十八代

3. 其實依樣有咩問題，香港主流都係男人搵錢
新一代可能DINK，但生仔，男人搵錢，合理

4. 港女脾氣VS鬼妹脾氣
香港男人接受到跪係到比人打十幾巴
邊個惡頂啲，不言而喻

身材好咁多，樣又正咁多，都頂得住的

東歐氣質多啲

佢藍到仆街 唔撚好睇！

佢條女殘到傻
while條日本女，有上過其他訪問好似話唔比拖手唔比Kiss果啲
但依條片又咁，可能我記錯

睇佢條女咋

連登仔：
1.次次約會最好條女畀錢，至多AA。
2.最好條女養埋我，但最低限度佢都要返工畀 到錢我駛。
3.條女要咩都就哂佢為佢而改。

訓低180cm

屌個樣好似達哥, 動作都似

自學緊俄文
但去到烏克蘭應該會俾人打話哂世仇

南非妹

隻手污糟都唔得佢隻手唔會污糟既？

好正呀

我查過，原來全世界男出身率都係高過女，得非洲極少數地區係女高過男，年年香港出世嘅男都多過女幾千人，食女食到傻只係因為東歐經濟差，啲女想走去有希望嘅地方

呢啲身材着乜都咁好睇根本唔使試

唔似喎就係
假既通常好膠好硬

Cyka blyat 同條女一樣高
我依啲矮撚一世都無機會

之前羽毛球拍大廈六舊水有交易

而家隆胸技術好咗，唔一定放殖膠。
最主要睇有冇地心吸力，舊嘢重咗十年點都會墮墮哋。

咁唔係瘦底就假既

我係睇個胸型

屌你老味見到第二次已經完全唔好笑
其實真係好撚煩
應該等段嘢正評多過負評令佢個笑話失敗

Mila Azul 明嘅就明

屌依條藍屍托

可惡，想娶

睇到好撚緊火

咁離譜既

烏克蘭本身就係一個女多男少嘅地方， 一手貨二手貨比較多， 而且條件質素又高咁多

香港到佢地定性想搵你埋單嘅時候都唔知第幾手， 要求仲要唔止上面嗰四樣

上wto反而乜都唔露

LM

港女算幸福，條件差過人地咁多都可以係香港做女神，又有人接盤

唉

佢條仔

人做你又做就柒啦

想識

啲女嬰比人秘密KO哂姐
特別中國

條女打5折都好過大部分港女 (講樣)
但好多港女都泊哂好碼頭住千萬樓開心生活

中國嘅比例係115比100

想無限中出

唔計殺嬰，都長期10幾比100，其實應該係關基因事

本身有外在條件既話無所謂
港女果種係不自量力
同埋佢講既要求完全合理

? 咩係wto

公道個句 烏克蘭唔洗好多錢

住公屋要人私樓
餐餐要人比
搵萬幾蚊月月清想搵醫生律師
自己唔儲錢就屌人唔儲錢
買樓結婚比少少當出盡力
永遠唔夠錢話人唔上進，自己日日諗去邊食好西Staycation

數唔盡，好多極品
當然唔係全部女

當然啦，你唔係以為貪亞洲人碌鳩特別粗呀嘛只係投胎投得好喺發達國家先媾到落後地區嘅貪錢女人，愈窮嘅國家啲女就愈易食

第一個做型 第二個就好撚柒

WTO 姊妹會
成班外國人講下係台灣生活節目
不過睇親佢都無露波

中國好多呢啲做媒既片
氹人去東歐搵老婆

保加利亞有新娘市場添
2萬蚊RMB就有得任揀個老婆

你做就柒啦

屌
你咁樣講高佬大隻都會牙簽攝大缸啦
你個種族限制你嘅長度

你肯定娶返黎同你到老？

封關咗成年。

巴打識貨

More than 架妹

正係正但食用期好短，老得好快 同埋身型會極快走樣

真

連登仔見有波有蘿就狗衝咗先㗎啦

既然要求完全合理
咁邊個講都冇所謂啦
點解港女講就係「不自量力」？
難為咁多港女上前線打生打死
不過睇死你都係食唔到先咁仇女

咁撚靚奶腳趾都得啦

男人take advantage of 自己黎自有錢國家, 去溝一個窮國家既女人
行出黎無人會尊重
知唔知係西方拖住個Russian/Ukrainian 既女人出街
係人都會笑柒你條女係prostitute?
係真

香港大把俄烏女黎做model, 部份實質做雞

鬼叫有班垃圾做爛市咩

建興個堆鬼妹

Lm

因為呢度係連登 你要類比做港伯娶支那女人，台仔娶越南新娘，賓賓嫁boss 佢哋先會明白

鬼妹咪又係人
點解建興個堆要做雞
山頂果堆日日party 放狗?

華人一樣,
有人係大班個女, 國際學校出生
有人係河北鄉下農夫個女, 老豆月入300人仔

U no cash

連登真係好鐘意用錢同女人掛鉤
觀念錯到7彩
亞洲人先會咁諗
你去到西方好少話睇你幾有錢
睇你外表 好唔好笑 個人魅力 閱歷
當然你唔好窮到訓街
可能我認真左
利申條女係鬼

係咩
我女朋友有個俄妹FD
佢話好多人想識條俄妹啵

你係西方代表？來lihkg giving us a lesson?

維吾爾果班都差唔多靚

請問移民烏克蘭有咩條件？

要去，幸福在英國找不到

你都冇活用到

Not giving you guys a lecture, I’m just looking for healthy discussion

唔係咩代表，只係一個普通香港人，無資格教人咩
自己見識都係好少
純粹分享少少睇法平時都有同朋友傾下呢啲話題

好多鬼妹唔會理你身高架wo
利申：171，女朋友係美國人同我一樣高

想識外國人最首要條件係...你唔好當佢係第二個種族
佢的確係外國人、係外國文化長大，但如果自卑到覺得人地係白人就好d，一世都唔會識到鬼妹

個俄妹係香港定邊度？

講緊溝白俄女唔洗有車有樓

睇到扯左

德國

[Del post請求]

你睇下你個on9仔

肥

點睇
請教

其實好多地方都係男搵錢
女做家庭主婦架啦
無咩問題

但成日show佢啲IG bikini相

台灣節目

其實呢d stereotype.. 好多時都唔係真既

但鬼妹其實好多假波

4根本港男自己做成
睇完電視啲怕老婆搞笑劇情走去當真
全世界邊有地方嘅男人會咁放縱啲女人

lm

4. 鬼妹無咩脾氣, 好講道理
錯會認會道歉, 但如果男朋友錯, 男朋友都要認低威道歉
二元平等關係著重溝通, 有咩意見都會拎出黎講

屌 藍絲扥鳩哥見到就無癮啦！

其實鬼妹都有好多種嘅...唔好講英美澳加 歐洲個個國家都有唔同嘅民族性
就算烏同俄性格同價值觀都好唔同啦

其實溝女嚟講 我覺得對咩民族都係大同小異
最緊要係個人嘅內涵 有知識 有故事嘅男人 去到邊都有女啦

利申：女友係烏克蘭人 佢溝我先

港女呢個size會畀人話平胸

重重覆覆 重重覆覆 都唔識得活用

點解

條波隙好似有啲淺咁嘅...

有啲似變態殺手

唔想學中國人個種睇人唔起既心態

咩片？d女似未夠秤

點解條事業線

有無IG

唔識當地語言難溝

做咩？

#4

上面有巴打話完似假波之後我再睇係有種說不出的怪怪地

中歐東歐一大堆歐洲版支那
有幾傻先會以為啲女唔貪錢

有廣東話嘅烏克蘭囡囡
上過yellow rice tim

又好似係

我驚污染左人地DNA

男人預左打仗要淘汰 所以出生率高啲都正常

睇多次睇影片, 仔細睇 對奶有漣漪盪漾好軟熟Q彈嗰隻，正到顛

人生勝利揮手區👋🏼
我太太都有好多奇怪嘅衛生要求同埋都好需要打扮嘅話事權，但其他地方都好小鳥依人👍🏼

濫交到爆,又容易離婚

安妮靚d

其實人哋唔係行男女平等
行緊重男輕女
好合理啫

屌嬲

可能佢地國家真係好普通既身材

港女都係咁 只不過再明顯d

講到港女唔貪錢咁

香港d女咪又係N手閪

點解要針對港女？有錢女性點都少啲貪錢嘅理由同必要性囉有經濟能力邊個想揀m記合照上面啲人，你係張寶兒都揀牙佬啦，唔通揀八兩金咩

WTO姊妹會入面至正係佢

咪貼D藍屍 link啦

Mr Bean

但最好笑係曉詩

不過呢啲東歐妹老得快，一到30幾40歲歲即刻收皮

唔好推D食屎狗出黎

港女一出生好多都係屎

美貌只係一時

但醜陋係一世

佢有副乳 好難係假波 無肉無波女人唔會有 你用假體放入去, 無人會放埋副乳
置於點解佢兩邊波貼得咁埋 可能同天生有關
男人練大胸肌都有圓波同方波分別 天生中線決定左

烏克蘭快啲開放難民政策

又如何？

我果件都係東歐，幾靚都好，一齊耐左會習慣，習慣佢係鬼，習慣佢係高過我，習慣出街俾人掃射

性格最重要呀

彈彈下

點解我覺得佢好似mr Bean

扑野同港女有乜分别

你條女邊到人
同澳門女散左？

佢唔係膠波但係中間唔知點解睇落怪怪地

我鍾意波蘭果啲但全部做晒人母

其實我都傾向覺得係真
上面巴打話波型假，叫佢解釋下

我識嘅有錢女人只會貪俾佢更有錢嘅人

無辦法，psychology上女人係鍾意resource 同 dominance

嚴三
同

嚴四

佳娜係正既
我一入黎講左啦

旅行識過幾個烏克蘭女仔，睇埋佢地ig po既朋友，完全唔係想像中咁正
反而波蘭妹

成班on9仔黎
根本係人都貪錢架啦 邊有分地方

連登仔只係廢老娶大陸妹既高級版

藍絲狗一早唔撚睇

烏克蘭港女都好正
之前拍開Viutv兒童節目
去東歐餐廳有得見真人

痴撚線
正到...

我覺得佢d頭髮好靚

啲俄妹好高，平均都170-180以上

無170

乳房既分佈量，真波會重，所以會隨時間同重力咁墜落去。但呢個一睇就見到個胸型太過「完美」，唔似有用重力影響，似係後天去做過手術黎。

呢樣又唔認同喎
咁佢咁後生
Bikini就算冇墊，都叫有啲野托住
佢又未去到反地心吸力果種
個型都係向下兼少少向外

咁佢仲係咪俄妹

男女憑拳
盆栽要剪女人要扁

將自己基因獲得換幅改善既機會
識屌一定屌烏克蘭妹

唔通支那婆落咗嚟香港就唔係支那婆咩

加菲狗做埋啲戇鳩嘢，咁大件事無人講嘅？

more

煩又唔係好煩嘅 發現俾人fing 臭左果下都笑左下

有錢 去屌下就算 過人世 都係搵返港女

Omg

污染人地基因
你個仔應該會好憎你

香港大波=9成假波

又唔好咁講
亞歐混血先最完美

混完好多都會keep到兩邊優點
皮膚 毛髮 之類

178cm夠唔夠做

又係G sol?

你呢句係指短於180cm

178夠唔夠溝班俄妹

鬼妹過左25歲就 所以拍下散拖係 good

其實好多真大波會向外八同有副乳

點溝通？

即使有能力出國嘅烏克蘭女性好多普遍教育程度都唔高
唔明有咩好吹奏

咪就係講緊真

烏克蘭好多靚女

edu vs face+balls

點解?

所以佢地好多都識講國語 隨時準備比中國人包起黎屌

最弊係條尻size似老豆就扑街

生女唔得既

你都On9
前蘇聯國家嘅文化水平不知比香港高唔知幾多皮
講真就連大陸一二線城市可能都好過香港，真係唔明那來的自信

最好全部生女

d女坐底170cm高

有錢想食乜都得啦

之前識一個性格閪到仆街

交往

details pls

睇見都眼火爆

IG please

前蘇聯國家 共匪式洗腦教育好條春咩
係啦 叫班大陸仔死返上大陸啦 高考廢就衝黎香港讀U

格閪就不了 幾正都唔得 Toxic

任何係連登講第二個國家女人嘅post 一定會有人柒唔切跳出黎講港女點點點
個個國家都有做雞貪錢gold digger架啦
同埋擇偶緊係要搵個好條件嘅
如果唔係十幾年後又有個連登仔走出黎怨自己老母揀個窮人老豆 窮人生仔正仆街
自己有本事咪放膽溝鬼妹囉

男人恩物

依家講嘅係教育程度，唔係政治立場
人地嘅文學，科學，藝術都喺手屈一指
香港浄喺得金融業，成班井底之蛙仲睇唔起人

我喺international office做緊管理層
公司有大約10%員工嚟自烏克蘭同白羅斯
而我自己本身都有唔少烏克蘭朋友
我諗自己對烏克蘭人嘅認識應該對一個淨係識上連登丁烏克蘭model嘅人深少少

16碎都唔知有冇

我喺外國做Academia，雖然唔係管理層，但亦有唔少朋友/同事係前蘇聯國家嘅人，我隔離屋就喺俄佬。

佢哋國家喺窮，但係佢地嘅文化教育水平絕對唔比西歐任何一個國家低。

喺咪要個個PhD先叫做教育程度高

普通話真係好難聽

Taiwanese

垃圾托哥藍再仆街個廣告又煩到仆街
屌你老味你貼佢你仲仆街

mila azul幾好J

貼果個係支那賤畜

可以一戰

戰一年

i know但普通話真心難聽

習慣問題，好多外省人又覺得廣東話難聽

靚女講粗口一樣好聽，一路屌一路fcuk

收皮啦 蒙古托

操我!使勁兒的操我！

「手」首一指 「浄」喺

怪唔得話香港教育程度每況越下

自膠

除左支語

我中文係自學，只係喺香港讀過小學

好早移民個啲香港人有愛支病

首屈一指 蘇聯國家個套計劃經濟搞到而家都係窮
學術有審查 幾叻都冇用
移左民咪對共產黨有好感囉

大陸人都睇唔起俄羅斯啦 咁大個國家GDP連一個省都比唔上
俄羅斯啲科技已經落後啦 啲戰機 飛彈數據全部都吹水

學術有審查＝教育文化水平低？你呢D咩logic 何況理工科一般都冇咩政治審查，個個國家都差唔多。

人地有政治審查又點？蘇聯時期一樣培養出大把人材，隨便舉個例子都喺舉世知名嘅大家。科學界就唔使我多講啦，文學有Gorky，音樂有Schostakovich，舞蹈有Nureyev。

香港有乜？文學有19才子，音樂有謝霆鋒，舞蹈有郭富城？ 學術界有崔琦，高琨，但一個喺河南，另一個喺上海落嚟，兩個都喺你地最鄙視嘅支那人。

而且西方國家就冇審查？你apply過research grant未？只不過係冇咁嚴重。